遊行最重要係咩?

最重要係比國際社會知
我覺得好需要D專業既巴絲 係唔同傳播既平台發放消息出去
youtube 直播又好 咩都好
當然要專業D既人做啦